[特發]屋企附近有不明黑色嘢 入黎幫手睇下係咩黎

對唔住前面位女手足 係咁影到你對腳

召喚各位畫家提醒鄰居記得十二位手足

各位手足記得關注基爾巴 update情況

天氣轉涼 你地有冇着多幾件衫？

#save12hkyouths

自推

一推

再推

係咪標題改得唔夠好話有腳睇會唔會多啲人

唔想玩單機

1推

2推

3推

5推

6推

推

多謝p牌幫推

唔吸引

改有腳睇會好啲？

推
巴打根本就係影緊腳

好post再推

已經盡量左閃右避緊個地下又反光 好難影